(KPOP)Soobin會5會QQ得滯

soobin你點先肯同姐姐我炒飯牙

太細個了 好似戀童咁
姐姐等你大個先追

成個低b仔咁

18過咗合法年齡了

呷醋?

你覺得系咪系

講下笑 你最好❤️

想同姐姐做愛...

btw禾炒飯taehyun qq

Lucas黎

Lucas靚仔過佢

樓主下次喺標題講清楚內容係男人定女人得唔得

性別歧視？

下 YEONJUN Q啲

YEONJUN都正
佢嗰種楚楚可憐嘅眼神 搞到我有少少想diu佢屎忽

我願意唔返工陪佢去圖書館溫書